Ingles
-Command line instructions
--Git global setup
---git config --global user.name "jonathan"
---git config --global user.email "jrdc023@gmail.com"
--Create a new repository
---git clone git@gitlab.com:jonathanDelgado/sistemaBibliotecario.git
---cd sistemaBibliotecario
---touch README.md
---git add README.md
---git commit -m "add README"
---git push -u origin master
--Existing folder or Git repository
---cd existing_folder
---git init
---git remote add origin --git@gitlab.com:jonathanDelgado/sistemaBibliotecario.git
---git add .
---git commit
---git push -u origin master

Español
-instrucciones de lnea de comandos
--Configuracin General Git
---git config user.name --global "Jonathan" 
---git config --global user.email "jrdc023@gmail.com"
--Crear un nuevo repositorio
---git clone git@gitlab.com: jonathanDelgado / sistemaBibliotecario.git 
---cd sistemaBibliotecario 
---toque README.md 
---git add README.md 
---git commit -m "aadir README" 
---git push origin master -u
--carpeta existente o repositorio Git
---cd existing_folder 
---git init 
---git add remoto origen git@gitlab.com: jonathanDelgado / --sistemaBibliotecario.git 
---git add. 
---git commit 
---git push origin master -u
